食茶記麵餐轉出前一丁接受加幾多蚊？

兩蚊已是極限，而家周街好多都要加五蚊

試過7蚊 加左

7蚊？拍檯走人啦

未見過有兩蚊咁平

$4ok

惠康$24 10包
批發$1.2 包

Fat fat

自己買都係3蚊 但重要換走咗本來個大光麵
咁你話應該加幾錢

我咪話接受兩蚊

惠康做特價先3蚊
但事實係你向出前一丁拎貨係要3個幾一包，所以收3至4蚊係好合理

$4

咁都要賺下你啲人工既
加5蚊內我接受到
雖然我覺得出前一丁都唔係特別好食

0蚊先肯

唔明咁都要加錢 屌咪又係麵

無所謂 最鐘意玩即興 好少睇Price tag做人

純粹控制價格
如果出俾餐廳會平好多，出前一丁我唔知，但cream就係市價3折左右，不過講到明專for餐廳

接受唔到要加錢食個難食d既一丁麵

有時加完一叮個3蚊重要偷雞比返大光麵搏你唔知

加7蚊食狗糧

其實食沙嗲牛麵用大光麵仲好食過出前一丁

有無清知邊度仲有超力伊麵賣？

賺人工? 要普通嘅麵佢又唔使煮嘅?

食得出㗎喎。
你驚嘅話你可以話要原味。佢就會俾包粉同麻油你自己落。

直接mark貴個價
唔洗加錢

又志在打個和 做得開心呀？

層主講得啱
香港地不嬲都係大商家話事
有好多時大商家賣出價
就係小商店批發入貨價
唔係呃你
我老母做雜貨鋪
餐廳用同普通一丁都係$87~90一箱
成日都唔訂貨
直接去惠康百佳買

食大光麵仲撚正

提提大家
買現金券可有9折左右
用enjoy卡3 13 23 號買滿100有92折
利申 打手

3,40蚊仲要加錢走去食個3蚊公仔麵

惠康24蚊10包10年前就見過
1.2邊到批發有得買
想同朋友一齊買廿零箱

你住邊區？天水圍？

人地入貨用其他廠既麵
一包粉分兩三碗黎用你唔講？

乜惠康會跟地區黎平既咩
係我大鄉里定點

一丁要拆袋落味煮，其他麵一餅餅開好哂同平好多，果到收你幾蚊
不過你慳得果幾蚊都買唔到咩，想食一丁咪食

畀錢downgrade

你真係大鄉里

咁你真係大鄉里喇， 淨係藍灣半島同柴灣嘅惠康價錢就差好多啦

可唔可以講下港島新界九龍平均出前一丁差幾多錢
相信你一定係經濟達人

我唔係經濟達人亦唔係惠康經理，只不過係你見識小

仆落地仲要拿返渣沙
骨子裏完全係支那阿Q精神

啲丁假架！

7 蚊都肯制 係咪傻撚左

喂，對件事唔好盲反啦
係唔係都話支那
我就真係唔知出前一丁都可以差成蚊一包咁多
平時係惠康買開3.x一包天水圍2.4平咁多？
想問下藍灣半島一包出前一丁幾多錢

根本出街用 $3x 食碗餐蛋麵已經 on9

真係以為成本得個一丁呀？
為咗你哋班會轉一丁嘅小眾
我特登要去攞貨 特登搵位放你啲一丁
啲師傅做嘢又唔就手 多咗樣嘢要搵
多咗個選擇就係提升咗成本

唔食大光麵都夠on9
仲要加錢轉走佢

你咁講 除咗屋企煮唔到嘅嘢食
其他嘢全部出街食都係on9 啦

頂盡加2蚊,
太子有間茶記特餐唔駛加錢可以轉出前一丁, 麻油包另上自己落,
價錢同其他茶記價錢一樣, 唔會因為免費轉出前一丁賣貴D

0
食唔出有分別

食丁麵自己屋企煮啦

茶記食一定係食大江麵

灣仔 ?

大光麵仲正撚過一丁

Agger

深水埗D專做窮人生意超市好似2.5一包
試過有次一炮過買30包

有啲茶餐廳公仔麵唔好食 我會叫通粉
咁大個人未試過加錢轉出前一丁

超市唔使3蚊，商用果種仲平，我接受到最多加3蚊，但唔可以搣走三份一，如果加咗3蚊佢仲搣走三份一就無下次。

我都未試過，大光麵冇得輸

要食出前一丁我自己返屋企煮啦

所以咪就係D人唔明，我做飲食我入貨出前一丁仲貴過係惠康買，成日以為收你4蚊就賺你好多咁，出街食野既人根本無諗過做飲食有幾多成本
BTW 實會有D人叻唔切想串我話惠康平過你入貨點解唔去惠康買

見識少又要寸柒柒，講野句句有骨咁
你都係返屋企含撚啦

都岩既
冇理據駁人就等於人地見識小

你嘅問題其實唔止見識少，而係唔肯認輸又寸柒柒呢種仆街格

求證等於唔認輸

You like啦
你睇下成個post仲有冇人理你呢條仆街仔

你都幾好笑
講咁咗幾日仲未印證到件事仲要係到話咩唔認輸

食開個間公仔麵=出前一丁唔洗加錢

同好 個麵質爽啲

就咁睇人地無串你喎
似係你拎唔出證據證明自己講既野之後係度發爛渣
不如你講下港島既出前一丁差幾遠先

自己帶去得唔得

某d餐廳有得轉意粉 其實都好正
不過要識整唔係脹晒個種

我平時都隨身帶一包出前一丁，就係想有時食茶記個陣可以轉出丁唔使加錢

食過有間免費轉丁 加青

根本唔應該加錢，咪又係即食麵

一丁我都買成90銀一箱
好似好貴咁 不過勝在可以買成箱黑蒜

黑蒜通常會貴小小

樓下仲係兩蚊，其實佢地用「餐廳專用」唔係咁貴。最多接受4蚊

我食開果間預設出前一丁，連凍飲$28